因為這些殺人的小偷做了可怕的事情——比如把婦女和兒童鎖在燃燒的教堂裡——並使他們成為自由和冒險的象徵，從歷史記憶中抹去他們的罪惡行徑。海盜體現了坦帕對海盜的熱愛。這是個問題嗎|傑米·古德爾| 2021年2月5日|華盛頓郵報
然而，除了錢之外，柯里還很感激他的善行促使其他人也做了好事。一個無家可歸的人發現了一個錢包。歸還後，一個12歲的孩子為他籌集了數百美元|悉尼頁| 2021年1月6日|華盛頓郵報
他們對為什麼像丹森這樣的人會隱瞞他的善行的解釋“是基於這樣一種直覺，即讓積極的信號更難被發現可以作為一種信號本身，”他們寫道。拉里·大衛和匿名捐贈的博弈論——如此浪漫的事實|布萊恩·加拉赫| 2020年12月16日|鸚鵡螺
水權通過私人合同和政府契約買賣，公共機構發放了大部分令人垂涎的商品。加利福尼亞州有一個新的市場來對沖創紀錄的乾旱：水期貨| Michael J.Coren | 2020年12月8日|石英
禮儀小姐希望人們能學會足夠關心自己的名譽，以抑制自己的冒犯性言行。禮儀小姐：迴避、羞辱和“取消文化”|朱迪思·馬丁、尼古拉斯·馬丁、雅各比娜·馬丁| 2020年11月23日|華盛頓郵報
在這一年中，克勞斯將通過言行反覆表明他對普京的同情。自由主義英雄瓦茨拉夫·克勞斯（Vaclav Klaus）被卡託研究所（James Kirchick）2014年12月22日《每日野獸》（DAILY BEAST）剪掉了翅膀
也許更能說明問題的是，國家媒體稱對該工作室的襲擊是“正義的行為”。金正恩的小手套現在已經脫掉了|戈登·G·張| 2014年12月17日|每日野獸|
然後刺死她，把她的肺和肝拿回來作為你行為的證據。在新格林兄弟的《白雪公主》中，王子沒有拯救她|格林兄弟| 2014年11月30日|每日野獸
但是，唉，費城獲得了榮譽，傑拉爾德·福特總統做了這件事。紐約百年曆史的時間膠囊是一個啞彈|賈斯汀·瓊斯| 2014年10月8日|每日野獸
哈馬斯的最終結局，無論是言行，都是猶太人的種族滅絕。數字不能說明中東的故事| Thane Rosenbaum | 2014年7月10日| DAILY BEAST
當我們要做一件壞事或不公正的事時，它會給我們帶來一個果實的陰影作為警告，這是真的嗎？埃爾斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
她雙手緊緊地按在胸前；她對那件輕快的事有一種奇怪的讚許，眼睛閃閃發光。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
因此，紀念她的英雄事蹟的伊夫雷亞居民不可能永遠忘記他們的木乃伊。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
可憐的可憐蟲們，他們不敢拒絕，但他們的怒火卻隨著這一舉動而高漲，他們向天花板開槍！紅色的一年|路易斯·特蕾西
我們很快就找到了另一個機會，去做一件和這件事沒什麼兩樣的慈善事業，儘管它的結果更為吉祥。《耶穌會關係與同盟文獻》，第二卷：阿卡迪亞，1612-1614